第一個月出糧問題

月薪13k
4月7日返工
星期六日放假，返1至5
4月31日出糧
想問第一個月出糧條數係點計?
FG求教，有酒。

4月冇31號
完。

咪31/月薪,再X返返工日數(連六日)

打錯，唔係4月，係3月。

問公司啦 乜鳩都上黎問

4月7日返工
3月31日未有糧出
完。

3月7日返工
3月31日出糧

問公司有幾難？

首先要識勞工法例，先有力嘈鳩HR

你估依到公司forum呀 ? 定你係幫連囝打工

＊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

聽日你就知
完。

上勞工處啦

收到糧單了，但唔知佢條數點計了尼._.

咁條數係幾多呀

屌你老母唔明問公司啦

你唔比條數黎，點幫你計

你踢爆左連狗有打手

尼你老母 仲要表情撚